許業珩做咁多陰質嘢唔驚俾貧僧屌老母？

留個言都唔撚得？

連狗禁你三日咪益左你 洗版呀拿 永久啦屌

抵撚死

許業珩肯撚定係女真狗